求其整爛1枝疫苗=質量有問題=停打=打科興

下一套戲既劇本係咩

質你老母量

死大陸仔

下咁應該叫咩？

質素？質量=mass

品質
pls

下次劇本

打完科興第二針有絕症病人康復

叫全民打萬能藥

質你老母
Mass有乜撚野改變？

品質, Quality, Q乜

科興面世＞打科興＞死人＞無人打科興＞唔夠人打疫苗＞推伏必中＞多返人打疫苗＞推霖伏必中，肥水不流別人田＞同你講唔打第二針等如無打，會無特權＞溝針都係選擇＞個個打完伏必中都溝第二針＞打過針既人已夠數，可以玩民鬥民＞【LOOP＞宣傳打針係公民責任，令瘟疫政治無限延續係唔打針既人＞繼續煽動打左針既人對唔打針既人既民憤＞提升己打針人士特權＞防疫措施收緊，只限無打針人士＞唔打針既人頂唔順自己去打科興＞已打針既人又多左＞收緊所有防疫措施＞繼續煽動民憤，繼續灌輸市民對病毒恐懼＞LOOP】

好驚好驚「驚到震」，打左針無咁驚

品質
質素

唔打科興冇得岀境

品質保證

品質

強制打科興

打撚錯字唔撚比丫
要用你申請？
我屌埋你條女呀

睇左新聞點講未？是復必泰生產商主動聯絡政府說包裝有問題呀。公司自己整欄？

要叫素質